已FC,油塘高翔苑入口已有防暴狗守住，手足唔好送頭

已FC,朋友望到，據聞開槍狗住既油塘高翔苑入口已有防暴狗守住，手足唔好送頭

⼁
閘口有4-5個

油塘係大量嘅狗屋同埋藍絲廢老，冇必要入去送頭

唔係話住安全屋咩
原來番咗曱甴鬥
睇實你啲曱甴呀

記住企成世呀 咪撚走開

好多夠 手足小心